{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048079",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "태영식육식당"
    },
    "text": "肉メニューは牛ロースとサムギョプサルで構成されており、サムギョプサルは9,000ウォンです。 飲み物は2,000ウォンで注文できます。 お膳立て一人様は3,000ウォンです。 ユッケは代価30,000ウォンで、牛は20,000ウォンです。 韓牛鍋は値段が30,000ウォンで、牛は20,000ウォンで、韓牛カルビタンは10,000ウォンです。 韓牛の盛り合わせは15,000ウォンで、霜降り牛ロースは18,000ウォン、ヒレは16,000ウォン、カルビは16,000ウォン、アロワイヨーロースは15,000ウォン、牛サガリは21,000ウォン、ハラミは21,000ウォンです。 スープ用は4500ウォンで、肉の煮付け、プルコギ、牛胸肉はそれぞれ4500ウォン、5000ウォンです。 牛骨1セットは150,000ウォンで、尻尾1セットは10,000ウォンです。 韓牛カルビタンまた、韓牛コムタンをテイクアウトして召し上がる場合は、それぞれ追加で20,000ウォン、16,000ウォンが請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "肉メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "肉メニューは牛ロースとサムギョプサルの2種類です。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の注文はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の注文は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お膳立て一人様の値段はいくらですか？",
            "answer": "お膳立て一人様の値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケと牛の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ユッケは30,000ウォン、牛は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛鍋の値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビタンとは何ですか？",
            "answer": "韓牛カルビタンは値段が10,000ウォンで提供される料理です。"
        },
        {
            "question": "韓牛の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の盛り合わせの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霜降り牛ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "霜降り牛ロースの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒレとカルビの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ヒレとカルビの値段はそれぞれ16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アロワイヨーロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "アロワイヨーロースの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛サガリとハラミの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "牛サガリとハラミの値段はそれぞれ21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープ用の値段はいくらですか？",
            "answer": "スープ用の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉の煮付け、プルコギ、牛胸肉の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "肉の煮付けは4,500ウォン、プルコギは5,000ウォン、牛胸肉は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛骨と尻尾の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "牛骨は150,000ウォン、尻尾は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビタンと韓牛コムタンのテイクアウトの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛カルビタンのテイクアウトは追加で20,000ウォン、韓牛コムタンのテイクアウトは追加で16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 550
    }
}